匯豐$120，沈振盈表示：滙控前景仍然樂觀

匯豐$120，沈振盈表示：滙控前景仍然樂觀；平保仲未開始入主匯豐
匯豐$100，網上開始教人loop loop loop發大財；平保開始買入匯豐
匯豐$77，湯文亮教一對夫婦唔好買樓，All in 匯豐睇$150，然後對夫妻係街到訓得很甜；平保買入1000萬股匯豐
匯豐$65，大行開始調低匯豐前景預測；平保開始不斷溝貨，等待收股息一鋪翻本。
匯豐$40，英倫銀行禁止匯豐派息，打穿40蚊血肉長城；平保表示入股滙豐屬於保險資金的財務性投資，看好滙豐的發展前景，且滙豐的分紅率較高，符合保險資金的風險偏好和投資收益要求。
匯豐$33，連登仔連「整數位好難穿」篇潮文都改唔切；平保開始部處溝貨。
匯豐$28，2.5億醫生都返出黎開檔；平保在場內斥資3.05億元買入1,080萬股滙豐。
匯豐$20，媽咪麵終於破燈，並表示下一站$5；平保宣布此屬長期財務投資，預備睇100年後回本！
匯豐股價跌到負數，港交所系統處理唔到負股價交易；平保終於步恆大後塵，向支那共產黨求救。

方國珊及一眾散戶一路入住匯豐一路話：『唔派股息！背信棄義！比返180厘息我！唔比就第20次行動升級！』

OK 即係入得

沈大師一直叫唔好買匯豐 係未有啲咩誤會？

實戰理論：滙控前景仍然樂觀 - 沈振盈
2008.08.05

作者 :
沈振盈

滙控（005）08年半年盈利倒退29%，主要是撥備增加，以及出售法國業務方面的21億美元收益趕不及入賬，若以新的數字計算，PE12.6倍，市賬率1.6倍，估值仍算合理。
前景方面，美國業務處於虧損狀態絕不意外，盈利雖倒退29%，但若與去年下半年比較，其實整體表現差距不大。只要下半年能維持現有的表現，再加入出售法國業務的入賬，全年業績仍有望保持平穩增長。若然股價受業績影響回落，可在120-125元水平吸納。
昨日大市跟隨外圍股市低開，恒指繼續受制於50日線阻力，走勢上已成旗型待變格局。
上落格局短炒波幅

在現階段筆者仍然認為大市只處於上落市格局，波幅22000-23500點。壞因素其實已大部份在股價中反映，再下跌空間不大；只是市場仍欠缺利好的刺激因素，而政策方面雖估計利好，只是暫仍未有落實。在策略上仍是短炒高低波幅，快閃為主。
油價初步於120美元企穩，短期仍看上落市。反觀美元走勢持續向好，市場亦逐漸認同美元有望見底的看法。美國經濟雖差，但歐洲及英國的經濟則是內傷嚴重，尚未浮現，歐元及英鎊的下跌空間甚大，相對地美元便可以出現升勢。現時無論商品、滙市以及股市，皆出現好淡爭持局面，故此，暫只宜小注怡情，見低才買。
作者沈振盈為證監會持牌人士

兩年前提過你一次

上個月又提多你一次

屌你公道d啦 仲要大大隻字做標題？

CFU雖然5G股全柒
但真係最早叫人$50全清5號入8號

2008年都俾人Vinci

升400點都無5號仔份

返工見到班廢老圍爐話匯豐升返啦，冇事啦，好治癒

真 5仔個基本面同20年前都唔同啦
反手有咩問題 有d友就係刻意放大某d野去做鳩人

樓主係唔係冰封咗10年
仲記住10前新聞

輸能到失憶

樓豬渣緊幾多5仔

0股 我之前post過油價version la